(認真）點養谷牛

是咁的
我最近想買d谷牛
因為屋企我不嬲都有養開肥牛呀 攻牛呀 西牛呀 蒙牛呀 大隻牛呀 鐵甲西牛呀
同埋我想問下佢洗唔洗飲水 d屎點清理? 有幾年命??洗唔洗東眠嫁 我怕佢會走左去呀 點先可以唔比佢走 我諗過用繩整住佢 旦又怕佢會死
其實.....我都有養過一次 我見佢行下行下好似想我同佢玩 我就摸下佢 點知.....一野爆左頭 我喊左成個星期......

而家賣米唔係賣牛wor

你要問下工場的張

住屯門？
你住其他地方可能冇地方放牛喎

哈哈

哈哈
樓主很風趣！

認真